# Planejamento da Sprint 7

## 1. Resumo da Sprint

__Número da sprint:__ 7

__Data de início:__ 21/04/2018

__Data de Término:__ 27/04/2018

__Duração__: 6 dias

__Pontos Planejados:__ 23 pontos

__Membros presentes:__ Todos

## 2. Papéis

- Scrum Master:
  - Diego França

- Product Owner:
  - Mariana Mendes

- DevOps:
  - João Sconetto

- Arquiteto:
  - Victor Arnaud

- Time de Desenvolvimento:
  - Daniel Maike
  - Elias Bernardo
  - Gabriela Medeiros
  - Geovana Ramos
  - Guilherme Guy
  - Joberth Rodrigues

## 3. Pareamento

- Daniel e Guilherme

- Elias e Joberth

- Gabriela e Geovana

## 4. Planejamento da Sprint

Nessa sprint, serão iniciadas as histórias relacionadas à ficha de acompanhamento dos pacientes. As primeiras funcionalidades a serem feitas serão o prontuário eletrônico dos pacientes (que levará em conta as especificidades do paciente com Síndrome de Down) e também o checklist de cuidados e recomendações a serem feitos com pessoas com a Síndrome.

Nela também será revisado tanto a integração contínua do projeto quanto a sua arquitetura.

## 5. Mudanças

Mudanças foram feitas nesta sprint relacionadas à arquitetura. A partir da Sprint 7, o arquiteto selecionará diversos componentes que poderão ser utilizados nas histórias, e caberá às duplas responsáveis por elas definir quais adotarão.

## 6. Backlog da Sprint

- [TS69 - Refatorar arquitetura do projeto e seu respectivo documento](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/160)
- [US70 - Prontuário](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/161)
- [US71 - Checklist](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/162)
- [TS72 - Refatorar equipe de saúde](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/163)
- [TS73 - Revisar a Integração Contínua](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/164)
- [TS74 - Documentar a Sprint 6](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/166)

## 7. Risk Burndown
![Burndown de risco da Sprint 7](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/398/142/full/riscos_S7.png?1525202634)
